點解立場新聞會上左神檯？

立場有咩咁把炮令你地課金就係因為立場姐姐同妹妹

立場哥哥琴日敢上前同警察理論，又去返後面睇下有冇人有危險，已經贏哂

今次好多d live 都可以還原真相

唔洗覆，block 上一頁

P牌真係德政

P牌仔，起你底

直頭覆都唔撚駛

三毛垃圾已block

p牌仔

剩係立會條獨家一齊走都夠做

你老母都上埋神檯啦

626 個記者一路live 一路追撚住陶fight 來屌，即刻上我張神枱

P牌仔 單機啦

問下你老母點解生你出黎實際D

垃圾 走啦 無人識你 番去睇tvb

pc276068

未甩P特別低質

1/7散果時立場哥哥企幾前
食晒彈冇幾耐就收左皮

狗衝出黎柒，抵你比人屌

我就block你